AuthMe.Protokoll Definition
=========

[Zurück](authme.communication_protokoll/src/master/)


***
AuthMe.Protokoll:Login-PingBack
---------
***

Files
-----------
 - [AuthMe.Login:PinBack JSON](https://bitbucket.org/eieste/authme.communication_protokoll/src/master/authme.first_login/authme.json)


Erklärung
-----------------------

Diese daten werden von AuthMe an deinen Server geschickt, wenn sich jemand bei authme für deine Application angemeldet hat!


WIRD ERKLÄRT, WENN ICH MAL LUST HAB
==============